覺唔覺得呢個icon好funny

申脷仔好可愛
有種假嬲又想激嬲對方感覺

我覺得似係比對方激嬲都渣渣跳咁樣